有冇人知嗰隻一邊單腳跳一邊fing隻手嘅舞源自邊？

有冇人知我講咩

源自邊就唔知，不過係咪呢隻舞

係呢隻啦

Tl